(急)有無巴絲呢幾日返過大陸？

小弟聽日急事要返上去，有發過好多夢，想知上去有無阻滯？

好心依一兩個月發完夢就唔好上去，有咩嘢俾人扣留咗無人幫到你

DEL哂啲片同相 OR 拎第2部電話上去

無用，公安系統有晒黑衫個人資料，日後慢慢玩死佢地

盡量唔好去
要去既就帶一部乾淨手機